%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-beamer}
\usepackage{2223-pablo-tikz}
\usepackage{2223-pablo-math}

\title{Variations de fonctions}
\section{Introduction}

\begin{document}

\begin{frame}
	Voici le tableau de variations d'une fonction $f$.

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[very thick]
      \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=2]
      {$x$ /1,
        {$f$} /1.5
      }
      {-5, -1, 3, 12}%
      \tkzTabVar{-/-2, +/{3}, -/1, +/7}
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

	\begin{enumerate}[<+->]
		\item Décrire par une phrase les variations de $f$.
		\item Quelle est la plus grande valeur prise par $f$ ?
		\item Quelle est la plus grande valeur prise par $f$ sur l'intervalle \intervallef{-5;2} ?
		\item Quel est le signe de $f$ sur l'intervalle \intervallef{-1;12} ?
		\item Tracer la courbe d'une fonction compatible avec ce tableau de variations.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
